點解地鐵入閘後及車廂內嚴禁飲食？

點解食野要罰錢

因為可以請少d清潔工